前日瞓唔著，尋日激昂，今日返工

This is Hong Kong.